呼籲泰國人儘快學香港人唱願榮光歸暹羅

哈利路亞to the

衲deeeeeee

sing 哈利路亞 to 暹羅